[core撚鳩叫] hardcore , metalcore 撚入一入黎

宜加你地去邊到搵新band黎聽 ? utube ?

emosummer收左皮

無人個個月所有新band都聽一次再分享邊d值得聽，邊d普通料

我都分享下個網：core radio 拎黎download所有core既資源

HK no core no metal

外國band ? , 香港有parallel horizon , 唔差，不過唔太岩聽

Youtube好難搵的
Btw你鍾意邊類

近年最鐘意wss

adept , alazka 都岩

姐係邊隊

分享多幾隊我自己鐘意既
if i were you
windrunner
story of hope
messgram

Post hard core?

metalcore都有，你有咩推介

台灣有隊叫蛹樂團，都幾正

大路野就Architects ,Wage war
近排鍾意聽Reflections/Saving Vice

Progressive就Ocean ate Alaska/Periphery.

mildrage

Bury tomorrow

While She Sleep

If I were you 正
平時想搵新歌會用spotify
有好多metalcore playlist比你揀

thanks bro

Architects OAA

djent類band又屬唔屬於core?
periphery, veil of maya, born of osiris, erra果類
通常叫開呢d做progressive metal, 但同core又真係唔係差好遠，係難玩好多之外

唔係有叫既元素都可以統稱core?

當然唔係但你問我我都唔識點形容同點去分metal同core

留名學野

Progressive metalcore

有冇人前幾日有睇envy??